講少D港獨，做返D有意義既事啦連登仔

一係就成日散播負能量
一係就成日講埋D傻仔都知實行唔到既野(港獨)

搞搞下令到某D本來情緒已經有D問題既後生仔愈睇愈灰
終於忍唔住爆發

咩叫做有意義呢

唔通日日呃自己我好開心
返咗幾份工就可以上到車

連最後一個發泄嘅地方都要bam

唔係以為重新洗牌就可以買到樓呀

其實有個地方放負真係好重要

儲下儲下一次過爆發真係不堪設想

樓主呢啲垃圾思想咪撚害人啦

冇咁講過啊
咁點解我唔上黎訴苦呢

講獨=連登仔生命,你叫佢地唔好講??

@關囝 黎捉五毛了

完全同意
連登仔真係

又係垃圾波台狗

ok

你都係

廢人一個